有冇人一大時大節就好撚頹

好似嚟m咁樣 都唔知點解 唔想過節日有時寧願返工 即使有朋友屋企人都係咁
好似得細個嗰陣時會期待過節

日日都頹

有得休息下咪幾好

有冇毒撚入嚟圍下爐

爆下菊花囉

係啫 但係一到深夜就有種莫名嘅寂寞

你以為個個gay佬都係自願搞gay

最慘既係屋企人食個飯都嘈

聽人講新年鬧交嗰年都會成日同人鬧交

無年拜

點解冇年拜
我自己就已經好多年都冇

單機行街望住其他人好開心
就會覺得自己一無所有
就算其實自己係有frd嘅都係咁話

最近係好頹

以為自己開post

入嚟互相取暖

我明 我真係明

巴打可唔可以攬我一下 唔理咩人都好攬我一下啦

唉 我都係收下皮瞓覺算

呀！！！！！

做咩啊

絲
比啲溫暖你

多謝你
連登有多啲愛就好